# Список работ студента Максим Березовский

В данном документе будет приведено описание всего содержимого каталога с описанием каждого проекта.

Каждый проект в свою очередь имеет свои файлы с описанием и содержанием.

Заполняется студентом в процессе выполнения работы.
